1. Цикл - це дія яка буде виконуватись доки прописана певна умова. Коли умова виконається, або буде не правдивою то цикл завершується.
2. Існує 3 види циклів. Це for, while, do... while, for... in, for... for
3. Цикл while відрізняється від do... while тим, що do while - незалежно від умови виконається мінімум 1 раз.
